面對現實，依家所有行動真係唔適宜帶任何裝備，一SS即拉

就算之後告唔入，但係都浪廢左時間係狗屋到，又參與唔到個行動
另外火魔物品一定唔可以跟身，好撚危險

其實之前唔係大家分工帶材料咩
點解現在自己帶哂

因為無人出咪要自己帶撚曬

認同 人都未聚到就帶晒全裝
人地SS無成本 真係唔洗玩
請以後所有手足見機行事 每一個手足都好重要

同意

寧願全身乾淨
俾人SS都理直氣壯
保左條命先出到活動聚人
要畫面同士氣多過要增加政府管治成本

人地有哂準備就好stop啦

我就係講緊然後行動係咪應該出返po分工
自己帶哂好高危

分工咪個個唔拎敏感野囉，等於大食會人人爭住整菠蘿腸仔，到時個個帶碎布

唔夠人，有文具被ss機率係急升,唱歌行街就唔好帶野啦

唔想再見到未行動就已經拉哂有裝備既手足

我講緊之後 唔係今日

半成品點都好D
俾人搜到個製成品好難打甩
剩係搜到電油唔同

帶製成品風險係高好多

唔明帶黎做咩，射tg 既話就應該要走，而唔係企係度打陣地食tg, 保持流水式社運

應該要大量和理非落左場，勇武先好出場
如果和理非人數少，勇武唔好帶危險玩具出場，盡量就地取材
黎明行動唔好一大早攞住玩具四處走，睇現場環境先好現身，or 盡量就地取材

得條六角匙都比狗咬走左，你半成品咪又係比人咬

風險高低問題
俾人搜到製成品 就算唔係紅官 都幫你唔到

俾狗咬同告得入係兩回事
現在和理非身上咩都無都會俾狗咬咖啦 咁係咪唔出嚟?

無論任何時候唔好帶整好嘅材料

其實搜到核心原料應該都照拉

用左先唔好哂野

係，不過中環有西裝友兩手空空都被咬